chef lemon 原來係黃！

又對抗防暴又中水砲
行前左20幾年

色盲好返？檸檬梗係黃㗎啦